其實光復係咪應該有下中下三策？

上策：香港獨立，經濟超越新加坡

中策：爭取港人全民綠卡、BC、政治難民，擁抱自由國度

下策：逼支共減少干預香港內政，取消 150 支那低端人口移民同化香港

Sor 應承係上中下